/* 
  Localizable.strings
  Remote AC
*/

"Special offer for you! Best price! Only right now!" = "為您提供特別優惠！最優惠價格！僅此刻！";

"Weekly" = "每週";
"Monthly" = "每月";
"Yearly" = "每年";
"Daily" = "每日";

"week" = "週";
"month" = "月";
"year" = "年";
"day" = "日";

"Special Offer!🎁" = "特別優惠！🎁";
"Would you like to receive a special condition?" = "您想要收到特別條件嗎？";
"Get" = "獲取";
"Cancel" = "取消";

"Terms" = "條款";
"Restore" = "恢復";
"Privacy" = "隱私";

"WELCOME\nTO REMOTE AC" = "歡迎\n使用遙控空調";
"Control your air conditioner\neffortlessly from your smartphone" = "輕鬆從智慧型手機\n控制您的空調";
"Continue" = "繼續";

"YOUR FEEDBACK\nMATTERS" = "您的回饋\n非常重要";
"Help us improve\nRemote AC for you" = "幫助我們改進\n為您提供更好的遙控空調體驗";

"UNIVERSAL\nCOMPATIBILITY" = "通用\n相容性";
"Works with 100%\nof AC brands" = "適用於 100%\n空調品牌";

"USER\nREVIEWS" = "使用者\n評論";
"See what people love\nabout RemoteAC" = "看看大家喜愛\nRemoteAC 的原因";

"Life-changing!" = "改變生活！";
"I got my comfort back in just one week. Now I control my AC without even getting up from the couch!" = "僅一週，我就恢復了舒適。現在我甚至不必起身，就能控制空調！";

"Coolness on demand!" = "隨需制冷！";
"From the first use, I felt the difference. Perfect temperature anywhere in my home!" = "從第一次使用就感受到不同。家中任何地方都有完美溫度！";

"Cool" = "制冷";
"Heat" = "加熱";

"Eco" = "節能";
"Swing" = "擺動";
"Timer" = "定時";

"Low" = "低";
"Mid" = "中";
"High" = "高";

"Contact Us" = "聯絡我們";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Terms of Use" = "使用條款";
"Restore Purchase" = "恢復購買";

"3 FREE Days" = "三天免費";
"50% OFF" = "五折優惠";
"limited offer!" = "限時優惠！";
"Try it now!" = "立即試用！";

"Premium activated!" = "已啟用 Premium！";
"Thank you for your trust!" = "感謝您的信任！";

"Other" = "其他";
"Settings" = "設定";
"Connect" = "連接";
"Celsius" = "攝氏";
"Fan Speed" = "風速";

"🔌 1. Turn on the air conditioner" = "🔌 1. 開啟空調";
"Switch your AC to standby mode using the remote or panel." = "使用遙控器或面板將空調切換至待機模式。";
"📶 2. Enable Wi-Fi on the AC" = "📶 2. 啟用空調的 Wi-Fi";
"Go to your AC's Wi-Fi settings and start the pairing process (look for a blinking Wi-Fi icon)." = "前往空調的 Wi-Fi 設定並開始配對（尋找閃爍的 Wi-Fi 圖示）。";
"📱 3. Select your phone’s Wi-Fi" = "📱 3. 選擇手機的 Wi-Fi";
"On the AC, choose the same Wi-Fi network your phone is connected to." = "在空調上選擇與手機連接相同的 Wi-Fi 網路。";
"🔍 4. Connect via the app" = "🔍 4. 透過應用程式連接";
"Open the app, tap “Add device”, and follow the steps to connect your AC." = "打開應用程式，點選「新增裝置」，並依照步驟連接空調。";

"Affordable air conditioners" = "實惠的空調";
"Connected" = "已連接";
"Found devices" = "找到裝置";
"Repeat search" = "重新搜尋";
"Device Search..." = "搜尋裝置中...";

"Retry" = "重試";
"We couldn’t find any compatible devices." = "找不到相容的裝置。";
"Make sure your AC is powered on and connected to the same Wi-Fi network as your phone." = "請確保空調已開啟，並連接與手機相同的 Wi-Fi 網路。";
"Couldn’t connect to the device" = "無法連接裝置";
"Check your Wi-Fi signal and try again." = "檢查 Wi-Fi 訊號並重試。";
"No Wi-Fi connection found." = "未找到 Wi-Fi 連線。";
"Please connect your phone to a Wi-Fi network before continuing." = "請先將手機連接至 Wi-Fi 網路再繼續。";
"Can’t connect to the network." = "無法連接網路。";
"Double-check your Wi-Fi password and try again." = "請再次確認 Wi-Fi 密碼並重試。";
"The device is currently offline." = "裝置目前離線。";
"Make sure it’s plugged in and connected to Wi-Fi." = "請確保已插電並連接至 Wi-Fi。";
"Permissions needed." = "需要權限。";
"Allow location and local network access in Settings to find devices nearby." = "請在設定中允許位置和本地網路存取以搜尋附近裝置。";
"Something went wrong." = "發生錯誤。";
"Please try again later or check your internet connection." = "請稍後再試或檢查網路連線。";
"You're offline." = "您目前離線。";
"Please connect to the internet and try again." = "請連接網路後再試。";

"SMART\nCLIMATE CONTROL" = "智慧\n氣候控制";
"Start using the app with no limits or" = "開始無限制使用應用程式，或";
"use limited version." = "使用限制版本。";

"3-days free and then %price%/%period%. Automatic renewal." = "免費三天，之後 %price%/%period%。自動續訂。";
"%price%/%period%. Automatic renewal." = "%price%/%period%。自動續訂。";
"AC REMOTE\n WITH NO\n LIMITATIONS" = "空調遙控器\n無任何限制";

"Cancel anytime with no charges." = "隨時取消，不收費。";
"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Enjoy a 3-day free trial with full access to all features, then %price%/%period% app or" = "享受應用程式所有功能而無限制與廣告！享受三天免費試用，完整功能開放，之後 %price%/%period%。";
"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Enjoy with full access to all features, %price%/%period% app or" = "享受應用程式所有功能而無限制與廣告！完整功能開放，%price%/%period%。";

"AC REMOTE\nWITH NO LIMITATIONS" = "空調遙控器\n無限制";

"Intuitive interface" = "直覺化介面";
"Remote control" = "遙控操作";
"Energy efficiency" = "節能效率";
"Updates and improvements" = "更新與改進";
"Three days free" = "免費三天";
"Premium Comfort" = "高級舒適";
"Control your AC in just 2 taps - simple as texting!" = "只需兩次點擊即可控制空調—像傳訊一樣簡單！";
"Adjust temperature from anywhere." = "隨時隨地調整溫度。";
"Smart energy savings" = "智慧節能";
"We make the app better every 2 weeks" = "我們每兩週優化一次應用程式";
"Try all premium features risk-free" = "無風險試用所有高級功能";
"Only %price%/%period%. Cancel anytime." = "僅 %price%/%period%。隨時取消。";
"Three days free trial" = "三天免費試用";

"AC REMOTE\nWITH NO\nLIMITATIONS" = "空調遙控器\n無限制";

"Most popular" = "最受歡迎";
"3 days free, then" = "免費三天，之後";

"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Use 3 days trial version and after %price%/%period%!" = "享受應用程式所有功能而無限制與廣告！先使用三天試用版，之後 %price%/%period%！";
"Enjoy all the benefits of the app without restrictions and ads! Only %price%/%period%!" = "享受應用程式所有功能而無限制與廣告！僅需 %price%/%period%！";

"Offer expires in:" = "優惠截止於：";
"✔️ Cancel anytime" = "✔️ 隨時取消";
"✔️ Full access to all features" = "✔️ 完全開放所有功能";
"Turn your smartphone into a powerful climate control system!" = "將你的智慧型手機變成強大的空調控制系統！";

"3-DAY" = "三天";
"LIMITED TIME!" = "限時優惠！";

"OFF" = "關閉";
"Don’t miss your chance!" = "別錯過機會！";
"Get up to 90% discount while it’s still available. Hurry up to take advantage of all the benefits!" = "立即享受最高 90% 折扣，趕快把握所有優惠！";
"I want to!" =  "我想要！";

"Set Timer" = "設定定時";
"Automatically power off the air conditioner after the selected time." = "於設定時間後自動關閉空調。";
"Turn-off timer range: 5 minutes – 12 hours" = "關機定時範圍：5 分鐘 – 12 小時";
"Apply" = "套用";
"TURN ON" = "開啟";
"TURN OFF" = "關閉";

